新手上路出車請教

剛剛攞到牌，想出部二手車粗粗地玩住黎操先，暫時睇啱Jazz同Prius C，應該會買7年車齡內、0-1手嘅，想問下我每個月大概要預幾多錢去養佢？
屋企附近月租車位就$2700，三保同油費又要預幾多？

新手上路好多野都唔識，望各位多多包涵

我都係搾車仔 唔算常搾
油錢當每月四舊 保險就屋企人出2k幾
好多消耗品同車既保養唔係每月都要比
拉返勻其實一個月4k左右

0手二手車
你買水貨?

比多小小上ct200h la
比多幾皮 但架車come 渣 come睇好多
Jass prius c 呢d女人車